【心理測驗】雙十一光棍節快到！為何自己仍未脫單？6條問題告訴你原因

「明明自己的條件不差，可是卻一直單身！」不少單身人士心裡可能都藏著這番說話，為何我有身材有外表，卻總是遇不到另一半？有些人更怕單身愈久，就愈難脫單。事實上很多人都太主觀而不自知問題所在，以下測驗或許能讓你更了解自己，這絕對有助你早日脫單！

1、你覺得自己單身的主要原因是？
總是say yes→2
缺乏自信→3
2、你相信一見鍾情會發生在你身上嗎？
會→4
不會→3
3、你目前是否有暗戀對象？
有→5
否→6
4、你覺得自己異性緣好嗎？
好→5
一般→6
5、你會因為甚麼喜歡一個人？
外貌→A
身家→B
6、你希望於以下哪個地方邂逅你的愛情？
旅途→C
圖書館→D

做完 得0分

C

在以下留言講出林鄭月娥大乳頭，小編立即PM發送牛熊攻略比你，助你戀愛運程如虎添翼！

36D

哎